突發！已 connect 加拿大人！ [830 感謝勇武X重光紀念日］

是咁的，小弟前幾日開左個post ，提議搞830 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign。

呢排侵侵好多動作，大家都可能等緊美軍this way。但其實國際戰線唔止美國一條，越多國家選擇stand with HK都係好事，革命之火雖小亦可如星火燎原。830重光日connect嘅對象就係英加！好撚多狗官揸住呢兩個國家嘅護照，你估燒埋加拿大阿大波驊會唔會罷少日工出番嚟見人？俾我j 多幾次都好呀

唔好睇小國際文宣可能帶來嘅影響。琴日有個三千幾follower既加拿大人出左個tweet話支持香港 仲話加拿大同其他國家應該幫香港手。我膽粗粗多謝佢，同埋重提70年前英加守護香港嘅歷史，佢retweet咗，仲follow 埋我！係真係connect到架！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。坦白講唔知成效會係點，但自從六月開始，我就相信奇蹟係我地自己創造出黎，只要抱有希望，就可能會成功。陳同佳都唔知自己可以搞到咁多警犬戴綠帽啦。

除咗網上文宣，響和平紀念碑出席嘅畫面亦都係最好嘅文宣。會出席重光日紀念既巴絲，見到同路人默站緊就過去企埋一份，人多去埋中環行人隧道痴文宣。我仲想藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

最後要講多次，場仗仲有排打，各位手足頂住！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

祝各位前線手足武運亨隆

唔記得左講，想多謝幫手出呢幾張文宣圖既巴絲

推！

上次個post睇過，記得有人提出可能會送頭既問題，亦都肯定班狗實有mon post。但如果重光日紀念英加軍人會比狗打壓甚至拉人，仲要響紀念碑呢種位置，你地覺得國際睇起嚟會係點？

出得太急，冇post 舊link

P牌仔無得推都撐
今年同多年前嘅重光日一模一樣
中國無守護過香港，香港嘅價值同安全比人踐踏，係邊個幫緊我地？
過去係民主國家嘅幫助，今日係靠我地香港人自己嘅勇武！

正！真係有鬼佬retweet架

洗唔洗自爆咁開心呀清

推

文宣最前線裸跑

推 830見

屌貼錯圖

what if history 有 4千幾個 followers

有手足真人係維園裸跑啦，我acc裸跑有咩所謂

另外有幾張劣改，跪求巴打幫手執執

巴打好勇，竟然自爆ac

呢個正喎，應該吸引到加拿大d 歷史 JJ

#warriorsofhongkong

歡迎互相follow 打飛機

提醒返大家前線究竟有幾型！

會出席既巴絲打聽晚見！！！

呢張好好J
完全有 #warriorsofhongkong 嘅感覺

推，勇武

黎唔到既巴絲記得幫手些牙 #warriorsofhongkong !!!

呢張都好有壓迫感

加籍港人表示同我推撚爆佢

岩呀，日日都j 返兩三次
中間個手足型到呢

有冇加拿大fd 呀，幫手spread 開去呀巴打

push

加拿大一定要廣傳
因為d有錢佬同官最撚鍾意退休後移民加拿大

加拿大其實好易燒
有香港有大陸 但都係瞞住政府先會過去
因為去唔到英國

推到大波驊出返黎

同埋幾十萬居港加藉人

不幸地, 冇

Twitter/Reddit盡推啦

屌

推到班狗官冚家產

Push

好撚正呀屌

有無人識英文,翻譯send比英國議員
正如之前有巴打話, 吊住懸崖邊都唔叫救命 人地點救你

樓主好波

推呀

可以，搞埋聽晚著手搞搞呢個文宣
但真係太多字，鬼佬一樣 TLDR

Twitter 戰線 開波

聽聞加拿大歷史係有教 個時派兵黎香港既送頭史

係呀，佢地好著重
電視台都有documentary 講呢段歷史

要connect埋加拿大呀 各位

榮譽歸於勇武

#thankyouCanada

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

巴打同一條戰線，兩個方向haha
配合埋你既拉攏，相輔相成

未回歸前都注重架
香港公園有銅像講佢地
港島徑都有

Twitter上面同外國人交流好重要

如果唔係佢地, 可能香港會更早俾日軍攻陷。其實當年加拿大軍人同依家義士年紀差唔多, 兼且絕大部份係第一次出國, 最後客死異鄉

會出席既巴絲打聽晚見！！！
#warriorsofhongkong

幫手推呀 Twitter 戰線

有用post多啲人睇

型到濕晒

support

黎唔到既巴絲記得幫手些牙 !!!
#warriorsofhongkong

加拿大都應該幾唔鍾意啲留學生 大陸人?

聽晚見

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

大力推

佢地都算左膠之國，但支那人神憎鬼厭

放上tweeter

推到唔單止香港人見到，加拿大人都見到

推呀 太少人知

好多手足做緊，一齊？

Push!

不過佢地唔夠香港人勇武

推呀 太少人知 4/10

推呀 太少人知5/10

Good

放左呀 follow左好多巴絲同外國人

推呀 太少人知6/10

推呀 太少人知7/10

推呀 太少人知8/10

推呀 太少人知9/10

推呀 太少人知10/10

加拿大新一代未必知或著重呢段歷史
但無論幾小事我都一定會做
當晚食完飯即出
同時要多d文宣

推 好值得去！

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

雖然好鬼攰,聽日見！！！

點解唔係西灣軍人墳場做?

830 紀念碑
831 遮打
901 機場

# warriorsofhongkong # warriorsofhongkong

因為呢個唔單止係紀念，仲係文宣機會

Hong Kong flag & Canada flag

睇下人地d 警察

會到 加油

巴打到時見！

第一張型得劑
Warriors of HK

證明d 記者真係不得了

國際戰線
推

推 畫緊加拿大版

即刻放上twitter

呢條片真係好正！

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

唔好意思，幫手簽下

Gogogo

#warriorsofhongkong 香港戰士

無人推

推
為831振奮士氣!

值得一提香港重光紀念日, 要推番上國際

推
唔好唔記得當年二戰加拿大派兵保護香港

勁！

順便tweet埋呢個

我都希望可以！睇聽日有幾多巴絲，記得要#thankyoucanada 呀！
佢地好有禮貌，一定會回禮架！

幫推！

香港重光
香港人要認識香港歷史

唔信自己睇下

呢個得

聽晚大家可以用多d 英文文宣呀！

#warriorsofhongkong

推 po上Twitter

推830

岩呀！簡潔有力，外媒一影到就可以直接用，唔洗多解釋！

為勇武做啲野 830中環見
#warriorsofhongkong

有無方法將聽晚直播傳開去俾

加拿大人知

雖然當年香港淪陷

但無忘當年守衛香港嘅英雄

Thank you Canada. We never forget the history.

難d 喎，小弟冇connection

原告變被告，虛假陣述，插贓嫁禍 -> 佢地啲仔女好大機會會誣蔑，誹謗你個仔女

休班警恐嚇 -> 佢地啲仔女好大機會欺凌你個仔女

休班警非禮強姦 -> 佢地個仔好大機會會非禮你個女

休班警呃錢偷野 -> 佢地啲仔女好大機會會偷你仔女啲野

休班警藏毒 -> 佢地啲仔女好大機會會吸毒

休班警召妓 -> 佢個仔啲品德好大機會有問題，同你個女拍拖會有第三者

警嫂騙案 -> 佢地老婆好大機會係媽媽group偷呃拐騙

Connect全球

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌鳩佢
問佢知唔知警察總部等lift 嗰層有個碑
上面寫住啲咩字

咩字？

good good! 新戰線get!

夠膽聽晚拉人實上新聞

Post咗Twitter #warriorsofhongkong #thankyoucanada #fightwithusagain

師兄你第一張好有末日武士feel

紀念二戰香港警察之類嘅嘢

ppp

pppp

其實除左 #thankyoucanada 之外，#fightwithusagain 都非常之有感染力，大家多加使用呀！

巴打好波

會出席既巴絲打聽晚見！！！
#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain

黎唔到既巴絲記得幫手些牙 !!!
#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain

推，洗唔洗申請集會？

830

呢個只係民眾自發紀念既活動，唔係咩集會，去默完哀就離開。

不過而家d 狗冇性，大家be water，要留力打之後一場又一場既戰役呀！

但係冇乜noise

無大台，無組織，純自發

推 原本之前up錯
不過兩個都用得 for外國

本>來

係 都怪小弟太遲先諗到

但我覺得盡做啦，同埋要打國際文宣，都可以由twitter 做起
唔好放棄任何可以connect 既機會！

See you all tomorrow

即改！

大家善用 Twitter 呀！
其實除左 #thankyoucanada 之外，#fightwithusagain 都非常之有感染力，大家多加使用呀！

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

831

多謝手足

有冇溫哥華巴絲可以幫下我

830
香港重光紀念日！

#WARRIORSOFHONGKONG
#THANKSCANADA
#FIGHTWITHUSAGAIN

tui

#WARRIORSOFHONGKONG
#THANKSCANADA
#FIGHTWITHUSAGAIN

成個周冬雨咁

勇武唔好出場啦
和理非人數少時無掩護好難搞
仲有佢地擺明想亂拉人
唔好畀機會佢地拉我地前線

當年有好多加拿大軍人為香港而死
佢哋直頭可能連香港係邊都未聽過
好感激佢哋

90後，會知呢段歷史都係FB page講先知

要黎感謝勇武手足

We connect
See all tmr night

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

【國際路線】全世界印依款標語

再推
勿忘戰士救香港

喂喂你咁講啲人會唔會當你係鳩硬sir咁

偉哉香港 我城我等家邦
傲覽碧海 彪炳戰績輝煌
仁義禮智 隨伴乘風破浪
垂範東方 履途挽手逕創

念城邦 立憲遵治道
歐亞古禮 共冶一爐
效龍獅 尚智尊道義
矢勇矢德致志

美哉香港 似洋紫荊茂盛
耀眼光彩 彰高貴顯尊榮
苗裔遍世 凝聚同心唱詠
樂禮鏗鏘 四鄰也當謁敬

自由港 未怕海浩瀚
自強不朽 是我海岸
太平山 做我等助佑
敦我克己奮鬥

勇武香港 眾民處變不驚
盡每分光 光顯社稷威名
無懼戰鬥 無懼捨生獻命
縱使犧牲 自由自可戰勝
（榮耀基督/蒼天 至仁至尊至聖）

永遠支持勇武！

仲有印度架

香港保衛戰中英聯邦軍隊有兩營印度軍隊
佢地喺日軍登陸港島果陣英勇抵抗架

好似仲係冇乜人知
身邊完全冇fd po story

推爆佢呀

麻煩幫手推

點解仲未有新comment
同我大大力推

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

人呀 我要人呀

聽晚就係啦

想問請問有無師兄知d 外國人會帶果朵紅花（圖入面果朵）其實邊度先會有得買/拎？聽日中環一定會見好多鬼佬帶住的

830 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign。

呢排侵侵好多動作，大家都可能等緊美軍this way。但其實國際戰線唔止美國一條，越多國家選擇stand with HK都係好事，革命之火雖小亦可如星火燎原。830重光日connect嘅對象就係英加！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。

藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

祝各位前線手足武運亨隆

聽晚見！

叫Poppy 中文唔知係咪叫虞美人
要去花店睇下

推推推

未見過...早知係咁動員做呢d小手作去派

邊到可以買加拿大國旗

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

［代post］830 一齊唱歌向勇武義士致敬

推上熱門比多啲手足知道

太子大廈有
PP可能都會有

推呀推呀推呀

皇家巴打屋企人?

重光日

大波華你收皮啦

國際戰線既手足，幫手connect 下加拿大人呀！

#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain

勇武型爆！

ebay 買

呢度都有個加籍港人
有咩可以幫到手？

光復香港 時代革命

幫手social media share 開去呀

#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain

CONNECT外國勢力

係, 依張型

D字睇唔清，不過都做多好靚

仲未上到熱門呀屌你地

佢想助燃國際線咪黎搞事囉

推呀，要人搞連儂牆呀！！

明天見

Tui

叫加拿大人remember Hong Kong

bs

希望真係connect到! #thankyoucanada

香港重光紀念日
仲有平時佔夏慤道個夏慤呀

推！聽日見！

l今日先睇到太少時間只好粗粗地幫你改咗張圖

btw點解呢個活動好似好少人知

明天帶章默站

要遲黎

幫手推

勇武

隻手執漏咗，重po

岩岩睇到段舊新聞 睇到眼濕濕
最後一代二戰退役軍人

可唔可以幫手落埋d tag 呀
#warriorsofhongkong
btw 整得好靚呀巴打！

支持 聽日800中環見

記念香港嘅歷史

咁仲記唔記得le 個 news ? 其實我覺得le 個用黎做文宣係有得做。點睇

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

政府壓迫市民

市民勇起反抗

.

721 811

加咗啦順手執咗一下張圖

感激巴打！

push
有冇行動group

去到自發啦，到時會見到有人企，有人貼架啦絲打

好有電影感

請問邊一個filter effect

巴打仲想j 邊個高官？
林奠？

會出席既巴絲打今晚見！！！
#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain

pish

感謝義士!!!

國際戰線既手足，幫手connect 下加拿大人呀！

大家善用 Twitter 呀！
其實除左 #thankyoucanada 之外，#fightwithusagain 都非常之有感染力，[size=5]大家多加使用呀！

射撚到停唔到

重光紀念日絕對要紀念慶祝，保衛香港，支共從來冇份，係我地既國際盟友幫左我地，我地今次要再次呼喚佢地同我地企係同一陣線

push push push

Puah

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

全世界入嚟睇清楚義士係點樣擋子彈！唔好俾自己麻木！

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

國際戰線既手足，幫手connect 下加拿大人呀！
大家善用 Twitter 呀！
其實除左 #thankyoucanada 之外，#fightwithusagain 都非常之有感染力，大家多加使用呀！

#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain

#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain

上唔到熱門？開新post?

想重推呢個post 上熱門，手足幫幫手呀！

舊時香港又會咁岩有片講加拿大兵

#thankyoucanada
#fightwithusagain
#warriorsofhongkong

今夜公司要開會 但830 今晚見
唔撚開 走佢老味數

LEST WE FORGET

開新post啦 再推過 順便講下到時要做啲咩

希望佢動員到夠多手足一齊參加

光復香港

巴打另類勇武，請受小弟一拜

放工過黎支持下

國際戰線既手足，幫手connect 下加拿大人呀！

大家善用 Twitter 呀！
其實除左 #thankyoucanada 之外，#fightwithusagain 都非常之有感染力，大家多加使用呀！

#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain

今晚 20：00，中環和平紀念碑，默站、掩右眼、保持莊重，一齊紀念當年保衛香港既英加軍人！

同時係中環行人隧道整連儂牆，話俾香港人知：勇武同當年英軍一樣，保護緊我地香港人！

推到今晚企滿人

八點中環見

再推!

各巴絲，今晚見

巴打你自己整？好勁

lest we forget

推 無乜人知 我都係岩岩先知

呢個我都有買

樓豬你重新開post我幫你推啦 呢個post未上熱門呀

我今日帶呢個

開左新post! 巴絲幫手推俾多d 人知！
今晚逼爆和平紀念碑！

開左新post! 巴絲幫手推俾多d 人知！
今晚逼爆和平紀念碑！

#warriorsofhongkong
#thankyoucanada
#fightwithusagain

叫我開新post 既巴絲，幫手推呀！

加油！

叫我開post 既手足接力幫手推呀，一個人推唔上呀！

支持國際戰線

跪求叫我開人post 個d 過黎幫手推上熱門！

多謝勇武，有無勇武絲打有性需要？我後勤合理非男可以滿足。利申靚仔。

收皮，咪係前線搵食

我覺得要多D英文文宣同多D歷史圖

It is time to get red poppy on

同意，要有英文文宣比外國人直接睇到

#HongKongLiberationDay
8月30日星期五，是香港重光74周年。

1945年8月30日，皇家海軍少將夏慤率艦隊扺港，結束3年零8個月日據時代，香港重光，鳳鳥復興。

因此，香港避過了1945或1949年「提早回歸」，在冷戰以自由陣營遠東經貿樞紐的靈活身份，迎來經濟騰飛的光輝歲月。

先輩為了 #和平、#自由、#家園，付出了性命代價。但付出，並不確保一時勝利。

1941年保衛戰終竟是戰敗了，香港全境淪陷。但本港軍民沒有放棄，仍然循各途徑抗戰到底，直至世界大局逆轉，不用再屈膝做人。

緬懷英烈，上承遺志，祖靈看在眼內，會對我們微笑。

今晚，八點見！

今晚見

今晚係咪有依個活動？

係

我p牌推唔到

同一時間附近也有活動

流水式

八點見！！

依家得好小香港人記得佢地
義士絕對唔可以有呢個下場
我地欠佢地太多

垃圾港共教科書完全無教

再推

831 901

想一齊唱埋首 “同行兒女 為正義 時代革命”